摩士4號出現一大班廢老

一大班廢老係廣場打鑼打鼓撐狗
聽撚到啲垃圾主持派嘢比班廢老叫佢地撐狗真係火都嚟

有無朋友係附近一齊大叫口號

7/9機場更新 求求大家

費事理佢地啦 anyway 巴打唔好衝動落街 可能搵住上面嘅巴打絲打幫手叫

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔駛理，對準政權。

同意 明白